身邊藍絲：818 冇人出喇 最多未幾萬人

連登仔點睇

屌晒你老母，冇人派傳單，冇街站冇放映會，乜撚都冇呀

Oh O

問問你身邊藍絲 今日有幾多人？